譚詠麟真係永遠都咁嬲屌

佢係咪以為自己真係校長呀